新年送禮

女朋友既屋企係上海人，過新年送咩禮物好？

嘉頓什餅 寓意同你個女會長長久久就好似罐餅咁食到死都未食曬

認真啲得唔得呀ching

dyson product

點解要送dyson呢？

送首野狼disco比伯母

防毒面具

買盒花膠 樓上$8xx 都得嫁喇

伯母好似唔煮飯

有冇真正既上海人入一入黎

點解唔問你女朋友，佢會清楚